請病假比醫生紙 公司會唔會同診所Double check有冇去

請病假比醫生紙 公司會唔會同診所Double check有冇去？

On9,訓導老師咩

會問埋診所拎cctv睇

一定會，如果你成日請病假嘅話

會睇埋你化驗報告

樓豬想偽造文書?

你無去點拎醫生紙

之前有新聞俾人發現要坐監
點發現就唔清楚

虛假文書...

正常診所唔會透露，因為呢啲係你私隱黎。
如果你偽造醫生紙，診所會話俾你公司知，
佢地醫生紙既樣式係點，而唔會直接講你張紙係假既

親眼見過人事部押個女同事執野走, 理由係用假醫生紙.

條女仲要幾四正既, 我都唔捨得佢

一定會

你係公司痾左屎, 有人執去驗

咪撚搏

會打去問，重有機會到診所問醫生

同意 之前公司問過（後尾聽診所講返